［ 行動post ] 1月29 大三罷

請全港大三罷聲援醫護！

推

推！

推

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

醫護不是condom

推啊

p